不如 「被大量封鎖」嘅會員，名隔離加個警告符號「！」

「⚠️」

認同請幫推

推

Block五毛唔使周圍搵，入黎公開處刑帖

雖然我都mark咗幾十隻
不過連登仔咁懶
唔推post 唔fact check 唔block

形成咗啲五毛一出聲
就幾十個回覆，或者罪狀list
阻住正常討論

不如唔敢講"打倒共產黨"既會員直接BAN AC
因為唔敢反共既人係連登已經無利用價值

睇嚟你有啲危

危唔過淆底獸

俾五毛pr大量封鎖點算

推
而家見五毛順便負評佢
多人負評條cm就會出警告

我都唔知cd rom 會唔會唔識分
會員就扑得啫

舉個例
五毛總動員封鎖「我要攬炒」巴

1 以後攬炒巴嘅post少咗五毛
係好事

2 攬炒巴個名隔離多咗個⚠️
但大家都識佢，驚西
如果唔識，咁就可以知道對家搞緊邊個巴打，曲線提醒緊嗰位巴打嘅post值得睇

真係要

pr 公司開3000 個acc 封鎖你咁點算？

去站務台開？

好建議要推推

合理

咁如果p牌封鎖唔計算在內呢

攬炒巴同dgx 巴咁，個acc 有信用， d 人咪跟囉
一係麵仔個d 熟口熟面acc 咁都得

好

嗰3000個acc block咗我
我啲post咪少咗3000隻五毛搞事
又可以顯示到我俾五毛PR公司認證
我覺得係好開心喎

天元！

pr 公司5毛acc 已經有大量甩p acc 啦， 你睇下熱門

用下你個豬腦啦
根據高登往績
越老既會員
BLOCK數就越高
你班弱智只係將防止P牌帶風向
變成防止老屎忽帶風向
一個正常人AC多D
定係一個PR公司AC多D呀
唔怪得場場運動都會輸
完全係因為有你呢類山埃軍師

但如果比有心人做呢？

以後見到個⚠️一check就知佢底細
完全係方便新手追縱有料user或者block五毛

你岩

你起完我底，都決定block我
我非常歡迎

如果每個acc 都係靠起底分係咪五毛acc,
咁你個！ 策略有咩用

你啲post紅唔起係有理由的
睇往績就知你搞事多過建設

有！ 可能係五毛，
又可能唔係五毛
冇！都唔代表唔係五毛

呢度一早無admin啦

除非有兒童色情先會秒反應

咪就係提醒邊啲會員值得你注視

用下腦啦
我D POST次撚次一矢中的
邊個敢想我D POST紅,倒自己米呀

同全民檢測有咩分別

孤芳自賞，唔阻你

Up

全民檢測結果只係證明你檢測一刻冇染病，唔可以作為個人健康證明

但我唔相信五毛會從良、攬炒巴會黑化
呢個人格認證係非常大參考價值

Push

兒登就係因為太多好似樓主咁撚蠢嘅柒頭先會搞到今時今日咁
我係支那呀 我即刻開n個account出嚟block鳩你 你仲唔撚係五毛?

但係你連我上面嘅講解都聽唔明喎

支持

仲有, 有A/C就話可以BLOCK人姐
無A/C個D就會被依D a/c既垃圾言論所言論

所以講到底admin一定要做野防止連登劣質化

詳細講解：
「！」會標示出一啲被大量針對嘅會員
係要黎提醒其他會員需要注視呢個會員

主要係以下三類：
1 五毛/PR公司
2 被PR公司針對嘅會員
3 純粹on9

由於「！」會員一定係平時好出位
所以只要check返佢舊post
就會好易判斷到佢係屬於邊類
1，3類即刻block，2類可以follow

舉例
如果3000個PR acc block攬炒巴
1 以後攬炒巴嘅post就少咗3000人搞事
2 全部人都會知道攬炒巴有料到俾人針對

不如實名制

唔錯

一個有料嘅會員一定想有「！」，唔想其他人miss咗佢嘅建議

相反，一隻五毛最怕「！」，怕俾人留意到佢係五毛

起我底 2017年講到e+都冇用
當時大量人有要求過要呢function 比連狗一句「冇呢個想法」輕輕帶過

猖狂到

會員#31637一早block咗
我估唔少人都識佢
唔係低能就係心理變態

睇吓呢個post咩人反對就知件事值得做

admin : 「不了, 咁會影響啲 account 價錢」

認同

鬥黃或者偽黃真係好煩，呢啲戰線唔係我強項

可以

想問之前既P牌戰略阻到5毛未?

此功能只係用黎保住各政黨既飯碗
非用作清洗5毛

我可以1000000000%保證, 就算有呢個功能
連登一樣有你所謂既5毛

冇腦既人諗既IDEA破綻極多
唔怪得香港人一事無成
一係冇好軍師獻策
一係有軍師獻策但冇人敢執行

pish

除非你個"!"功能改成係:
該會員5分鐘內收到超過5個BLOCK就加個"!"

咁就連新AC都冇得避, 人人平等
如果唔係, 呢個濕鳩功能只係用黎針對老屎忽

除左用黎保住政黨飯碗, 我諗唔到個功能實際有咩貢獻

推呀 依家愈黎愈多PR同5毛 已經嚴重影響連登討論

P牌制度係沿於G20登報事件
連登出名，中共開始搞連登，大量五毛湧入
一個緊急攔截方案，唔係完善方案
簡單黎講就係以注册日期將會員分類
「！」制度係以會員日常言論做分類
更加對症下藥

呢個無用

以report 舉例：

點解我地report 五毛言論 好似無咩作用

而正常ac 成日話貼少少文宣就被ban？

答：五毛人多勢眾

多左呢個功能反而會被五毛利用，瘋狂block 有機會引致大量正印炒車事件

我嘅睇法係

係佢地嘅ac 加番個金漆招牌，例如
「瘋狂洗版」「煽動暴力言論」
「有組織帶風向」
呢d都係版規清清楚楚寫明。

反而我唔明白嘅係，report 完呢d，連仔居然係del cm。搞到無跡可尋，維穩一樣。

既然report完放fake news，連仔會係個post置頂「內容真確有待xxxx」，都唔係delete了事

點解唔一視同仁，被report洗版嘅ac 就同佢加冕一個「惡意洗版嚴重影響討論」。

可以警惕他人，又避免維穩之嫌

如果有人被大量5毛block,出個!未會被人誤會囉

兩樣都可取，唔可以放生舊五毛
你個提議同熱門系統差唔多，叫admin研究埋

唔好覆 已經多次勸喻 上次吵足個半星期都未夠，比位入，搞到兩邊撕裂

睇#51、#55

請你唔好再周圍宣傳你嘅po，有d難睇，善意提醒

慘囉
「煽動暴力言論」都叫5毛
呢幾日拉果幾個巴絲打一撚定係鬼黎

唔撚洗出呢個功能已經知呢個功能最撚大受益群係邊班人
咪就係班想穩穩定定安安全全吊撚住鹽水到2047年後即刻著草既利益集團

即係咁唔知你睇唔睇得到，而家嘅熱門po都係大家自然流入，自由市場控制。我都係善意提醒你姐，啱唔啱聽你自己喜歡啦，自己思考。唔再覆你了

你識唔識知更鳥

如果講老屈，五毛一樣可以老屈你「有組織帶風向」，所以我個提議只係提醒大家關注某會員，唔會del Cm/ auto block，最好就係將判斷留返俾大家

你有無睇版規

就咁p牌都被人標籤

而家仲要加呢加路

咁仲叫咩討論區
個人講野有無道理自己都識思考掛

自己block左咪算囉

有d人,講d野唔岩聽=/=5毛
但會有好多人block

陳巧文當年都被泛民批鬥
被蘋果騷擾架

一定唔可以delete cm以前唔會del
而家會del Q 曬，手動嘅會員又要做多樣嘢
變相懲罰自己人

睇完你嘅見解，都有一定道理，G持

push

「！」系統如果可以一鍵傳送該會員收最多負皮嘅十個cm貼堂就仲爽皮

樓主呢個idea理論上係work

首先係公關打手嗰part
如果公關打手有3000個ac 佢根本唔需要集體block攬炒巴去達致輿論效果
直接入去灌水仲有效

「用bot 被ban3日」嘅po有個ac 話佢曾經提出過類似建議
圖文並茂，好似係一鍵彈出封鎖原因之類 如果有需要 可以同佢討論討論 完善杜絕五毛功能

啲波台狗

無經驗既人係諗唔到呢點
姐係當年真做既陳巧文挑戰假戲既老泛民
就會比班極度愛國既高登仔大BLOCK特BLOCK
咁陳巧文就變成5毛共諜

Fb 大大話話有一萬幾千隻
偏怖中港台英美site
唔係話咩都唔做
但係想大家唔好低估5毛數目
通常fb同香討模式係最快回貼放負洗白果批
極大機會係5毛
最經典有單我都被fig到
係上海有次空管唔比某航空公司降落
跟住大量account 留言話唔關政治事
結果後來證實係因為間航空公司用唔用中国台灣所以唔比降落

用得sys去搞
就即係有rules

有rules就一定會有漏洞,咁就實俾人abuse架啦

篩淨d淨係岩大眾聽既說話
咁就唔可能百花齊放

無經驗既人諗唔到
咁咪要教囉,教人點分
教人點諗野

唔係就:呢個5毛黎,唔洗聽佢講野咁一下就遮左人地把聲

山竹追風post都有幾隻波台狗搞事，俾人瘋狂block，呢啲會員都值得標籤啦

幾好

民陣：中秋節不如一齊慶祝埋國慶啦

「突發」陳皓桓：十月一，街頭見！

請連仔比對分析呢兩個po，自行判斷。

OK

推了 好撚多五毛 真心快頂唔順

推 lm等睇波台狗全部都有

最好係咁

是日電台

有人開咗個12港人關注組！

Good idea

所以覺得要有對抗機制，俾人判斷係咪真係五毛，唔係就有得俾相反意見蓋過五毛既負皮

幾有趣 好似可行

首先你連連登邊個係老闆都唔知

做咩都無用

agger

Staycation ⚠️

好似幾好

某程度上唔會因為五毛總攻而有人被完全封
單純警告係好過封

提倡整埋呢啲on9野果啲本質都係藍絲黎
對人不對事，冇判斷力，盲從權威

最緊要係多數人暴政，多人撐我所以我啱

SUPPORT

好似幾好

合埋，就好似負評過多

唔知點解我一早block 左你

所以佢好驚

幾多先叫「大量」

呢個數據得admin知道

好提議
幫你推推

幫你推到俾admin睇到

有心

幾好喎 加個符號方便睇 冇咁易帶風向

其實好似高登咁開返個block 數都好好

講經咩，連狗做先算啦
快啲執柒連登好過

如果對家用返呢條橋咁點？
人地就大量ac，我地就得1個

agree

#55

柒撚少陣啦，怕你有牙咩？
最好快撚d叫admin開放呢個功能
到時全世界都知到底係本土派定係老泛民疊馬d
知道邊個政黨疊馬d仲多野玩

認同，唔係話唔支持連登團隊，但係我覺得真係可以做多少少

G持
我地連燈仔鍵國之後就可以清算呢班五毛分化PR
到時連燈就係我地話哂事

推
好主意

荷蘭有porn，正，推

但係呢，而家啲五毛荷蘭醒
啲post無嘢㗎
係啲留言先嚟料

所以最好個「！」icon可以一鍵pop up十條該會員收最多負皮嘅cm

連仔做嘢呀

咁givenchy 嗰啲咪全部中晒曬招

有用，推

如果佢地將所有人都block呢 變成所有人都有”!”

需要防止濫用
比如提議設每星期只可以封鎖多10個人

連登健康碼？

諗諗吓不如個個會員嘅最多腐皮嗰10條cm都顯示埋，仲方便

認同！

根本只顯示post而唔顯示cm就係五毛exploit緊嘅一大漏洞

Pish

你個底好花

警告：我要攬炒 #216907 請你立即停止騙財。

理念詳解：#51 #55，拆解問題會員#62 #63 #201

Push first

贊成

不如整個成就系統啦
eg

2000正評貼成就
2000負皮貼成就
大量blocked成就
大量全面封鎖成就

有就慘啦
連登弱智仔同PR公司同一陣線BAN哂正常人

已封鎖會員 - Staycation

未block既自己搞掂

試下囉

連仔係咪又唔做野呀？

gchi

我知admin想個system盡量簡化
好，夠晒簡單

我知admin唔想干涉唔同嘅立場
又好，交返個波俾會員自己判斷

仲想點

連狗冇回應

有另一個建議：
除咗“！”，可以加一個功能顯示該會員發表過嘅超過100負評嘅留言。
大家可以自己睇吓佢點解有“！”，佢講過啲咩令人反感。
咁就可以易啲分到五毛同被五毛惡意攻擊嘅會員。

連登健康碼，正！

連登健康碼

既然佢地係pr公司
理論上佢地係成team人，
如果佢地有組織咁block人，
可能就比佢地反濫用左。

你講嘅情況係好極端
舉個例
一班防暴警察做緊訓練
其中一個防暴係咁問呀sir：
如果示威者多一倍咁點算？
如果多五倍咁點算？

我覺得咁諗冇意思
冇一個方法係永遠有效
只係適用於現今情況
唔夠做先再調整

支持!

好提議

推推推
支持

推到過千我就去站務台嘈鳩admin

做咩都有利有弊 幾時都要靠自己再判斷
但資訊應該盡量透明
例如高登以前都會show被block人數
我覺得連登至少都可以公開返返依啲數字
有好多五毛啲post開極長期都得兩三頁
明明其實好多人block左 但成日幾條五毛圍埋扮人多

即係好似正負皮系統咁
會唔會俾五毛濫用？技術上絕對有可能
但暫時都未見到有嚴重問題
所以呢一刻沿用返現有系統就夠

你意思係你提出申請就可以調整?

連仔同你用咩機制合作,大家點決定點調整???
係邊個話事???

冤枉左人又點?

「由於「！」會員一定係平時好出位
所以只要check返佢舊post
就會好易判斷到佢係屬於邊類」

咁點解唔整好d個起底功能
等d人多d用起底,綜合果個人講既說話,開既post

再自己判斷佢係咩人

用邊一套標準判斷都好,都唔及自己諗完再落決定岩自己喎

如果個個都有心做好把關緊係最好啦
但你有眼睇，五毛一出聲，大把人回覆
啲人連check下都懶

唔敢講打倒共產黨嘅人我唔會block
講支持警察嘅人我都廢事block
但係你呢種非黑即白嘅人我就想block

on9都要block?

其實好機會黎，直接鏟起成個pr公司分身帳，淨係比正負評嗰啲隱身帳都起埋。

連登如果推呢個功能，要定期檢視中招用戶係咪真係咁神憎鬼厭，再搵背後有冇組織操控。

d人唔諗,所以先要諗

唔係用一套標準apply哂落所有會員到喎

與其怨d人唔諗,不如教下佢地點分仲好

佢哋唔係唔識分，係懶，懶人迫唔黎
懶人破壞把關，影響正常討論
所以我先提議用一個「！」提醒懶人
當見到個「！」停一停諗一諗先決定回唔回post

呢個OK，成日話叫ADMIN BLOCK人既根本唔現實，因為邊個決定邊個係五毛，咪又係小圈子，但show有幾多個人block就直觀好多，類似投票，最好係可以自己揀比幾多個人block既就show感嘆，而且show感嘆只係提醒，信唔信既仲可以自己決定

3類連登最多BTW，連登唔玩膠就唔係連登仔所以感嘆最好，提醒下人對佢地唔洗咁認真

老納、50歲(破產) 呢啲大把人block咗

所以先話感嘆號就夠了，唔好Admin直接block比人自己決定，admin仲可以做少D野，唔洗日日比人追擊話點解唔block人

我個人認為加一個感嘆號

都唔會點影響到d懶人

反而會標籤左其他user

的確個作用係要黎標籤人

而個standard係其他人定

用大數據定
最多人提出嘅擔憂係PR公司濫用
其實有數得計
如果佢哋有能力動用幾百個acc去搞鳩一個普通user，從而令呢個系統冇說服力
咁呢幾百個acc其實已經有能力入每個post互刷cm黎佔據風向
好明顯而家情況未去到咁惡劣
我認為最急切係先解決咗目前嘅問題先

五毛出現，注意！

都係果句啦

有rules就有bug

d人唔諗 搞咁多野方便佢地
最後人名後面分分鐘水蛇春咁長

🅿️⚠️🚫❤️🔥💎

唔想咁，咪大家一齊做好把關

把咩野關

d所謂懶人唔自己分析

寧願整套野去就佢地
都唔要求下佢地自己分返

因為一部份人懶,搞咁大壇野
仲一定會殺錯良民

我真係唔明

係架，我都唔明
我開左個post收集五毛資料
如果個個都集中放入去
其他人bookmark個post
定期入去block五毛
咪最簡單方便
點解冇人幫我手推post？
點解冇人入去分享五毛資料？
連登仔就係咁

因為上網實會有5毛
又會有唔同既聲音
而連登又有block呢個功能

一般都夠

最後,連登5毛多,連登仔更多
有sense既人都唔少
大家可以自己揀黎睇

呢一刻某個reply引致佢成為大家眼中既5毛
但未必係所有人既定義黎

你既post,係你自己定,人地唔跟你果套都好正常je

反正唔係我個人利益
個個都懶，話想贏，一味鳩叫
迫唔黎

推呀屌你老母
GOOD IDEA

支持 !

今晚就上訪站務台

爭少少

只差一點點

推撚爆你

屌你老母連尼住唔回應係咪學牙祖咁扮大牌

打倒共產黨呀

屌你老母

我覺得佢唔係無道理
可以加番條時間線
比如一個月內或者三個月內
過左封鎖數就有「！」

好似車牌扣分咁 tun3 時間線
咁就唔會變成舊會員愈來愈多封鎖變「！」

其實有用
好似之前 p 牌真係令好多人特別警掦

已開站務台，請移玉步：

Admin一定要做啲嘢

【前線手足入】有邊個國家既人可以咁出色？

都係喎句，最好加埋顯示會員得到超過100負評留言嘅功能。
咁樣更清楚分到五毛